食花生啲撚樣特別黑人憎

因為工作上既原因，我夾硬食左隻死貓，食左死貓已經唔係好gur 架啦，仆你個街搞到我食死貓條撚屌仲要係facebook大肆宣傳，方死人唔知咁撚樣，最撚戇尻既係，好多人不停留言討論，不停刺激令我食死貓果一個人，搞到佢以為自己好撚岩，真係屌撚死你班花生友，對件事一知半解就以為自己了解哂成件事，不停討論，戇撚尻。
想知咩事再講，好長

講d唔講d

其實我係現實生活無乜朋友會明白我既壓力我先上黎叫春架炸 有冇上班台ching可以教下我職場生存之道

都話想知再講

食死貓又唔係討好人最on9

傷心仔

收嗲啦八婆

講你就講啦屌

輕推